各位我地實在太撚蠢

點解啲狗可以肆無忌憚咁用tg?
係因為佢地有裝備，點解我地咁用方法除佢地個頭盔落黎，等佢地投鼠忌器？
至於用咩方法，我提議用噴漆
噴漆一嚟唔會有生命威脅，唔會畀啲狗有藉口武力升級。
二嚟又能達到迫使啲狗除低頭盔，等佢唔會咁暴力打人（因為佢除咗頭盔就會驚畀人點相同埋驚示威者用暴力）

我買咗幾罐啦，你地呢？
香港人，一齊走！

點解我地唔用方法除佢地個頭盔落嚟

推

噴漆會唔會距離太近危險？

會有咩危險？真心想知

其實用緊TG 已經無乜機會去到用噴罐個距離
一行出少少已經衝過黎圍

希望可以喺出tg之前解除咗班狗的頭盔，延遲佢出tg的時間

【鐵証】癲狗開無雙 打退後緊嘅示威者

其實係希望唔會再出現我地被人追住嚟打的情況。
如果嗰陣有噴漆，我相信會好好多。